[預言]屯門麥徑或屯門徑可能有棄屍

琴日同朋友行麥徑通走 行麥徑78910
大約係琴日下晝5點半至5點45 左右
去到十段車路落山前小小個 BBQ場
大約係M194/195
見到 有幾架黃色工程VAN 同 有架白色VAN
車牌係 YX 30X7 唔記得左
有幾個30幾歲到男人抬左D野 落車但睇得唔清楚
之後愈行愈凍 好寒果種感覺

有無屯門人可以 上去望望
個位置係岩岩好可以望到愛琴海岸

圖?

我同我朋友好驚 但大約係哩個位

下

tui

尋日行你今日先出post?

我有諗過會唔會係我諗多左定係真
所以遲左開POST

不推

推

你點知的

報自己位置到底有幾on9先做得出

拉

佢講左唔係今日

樓主rip

希望係炒車

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

呢架？

下次hash咗個預言，咁快講就唔靈

又係bbq場

你自己唔去，成日都係呢啲叫人做嘢的post